(血腥慎入)話說屋企嚟左個不速之客

咁呢今下晝我係屋企見到隻識飛嘅啊強，然後就用係大陸買返嚟電蚊拍電佢電到窿左，之後再用拖鞋拍到佢變灰

圖？